日媒指日方將習近平訪日行程推遲至明春後

日媒指日方將習近平訪日行程推遲至明春後
05.06.2020 23:20
日本共同社引述政府消息人士說，日方基本決定暫停協調國家主席習近平，今年國事訪日的相關日程，主要是由於日本保守派反對習近平訪日的聲音升溫，以及中美對立激化。首相官邸和外務省認為，即使新型冠狀病毒疫情趨於平息，習近平訪日環境亦不成熟，行程將推遲到明年春季以後。

外相茂木敏充日前預計習近平將在11月後訪日，但日本防衛相河野太郎就表露要謹慎考慮的想法。

日：你做得到下年咪過黎囉

Push

推下又一年，推下又一年